有無手足10點叫口號片，要send比老母

唔同區跪求
突然間搵唔到
由乜都唔識變緊做淺黃

光復香港 時代革命

推

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

你比錢我?